Из  глаз твоих слеза катилась
Полна божественной красы...
Дрожащей каплею росы
Слеза та чудная струилась...
И на лице твоем сияла
Улыбка, прелести полна,
Лучей сапфировых она
Игру собою затмевала...
На облака закат бросает
Порою отблеск огневой,
С трудом тот отблеск мрак ночной
С лазури неба прогоняет;
Так проливает в сердце радость
Твоя улыбка... и с собой,
Приносит счастье и покой
Ея пленительная сладость.
